食咗曾拌麵啲防潮珠會唔會死。。。。。。

識拌一定拌埋 唔係擺埋一齊做咩

老母拆埋佢黎撈俾我食

你以後都唔會潮

真架？圖定羊媽

dry爆的羊

以後都會 dry 爆

食落好多粉

去濕一流

老身不老

食飯張枱污糟邋遢
仲食到飯嘅

以前我阿媽煮第一次煮 成碗好多黑色一粒粒我以為係啲香料 好難食 我女朋友話好好食 我話成碗黑色一粒粒喎
上網check先知係防潮珠 佢笑咗成日我食晒成碗好彩冇事

我都試過, 第一次食個時叫左老母煮佢落埋
之後自己煮個時先發現黑色一粒粒防潮珠黎
不過乜事都無

真係有圖
唔驚喎一世人有一次機會食防潮珠

曾拌麵業者回應，乾燥劑是由日本製造，成本較高、效果較好，經過試毒測試，不小心誤食也不至於造成毒害，但可能出現口乾舌燥症狀，只要喝大量清水稀釋就能減緩，外包裝也有警語提醒。

不如你扣喉嘔撚咗佢
趁佢未消化

啲珠無料到

下世小心啲

可能佢係唔想要你呢個仔呢

變木奶衣

食防潮珠黎防止高潮

祛濕

珠狀即係矽膠黎，應該唔會死人既。
石灰成包食左就應該GG